黑警夾埋央視扮開4點鐘記者會？？

睇微博見到有4點鐘記招片段
但點解成場得兩支咪，個黑警仲扮哂多人咁兩頭望

有無巴打追開見過呢段記招？

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

呢排真係撞鬼

Push
Fuck those gastapo

明眼人一看...移花接木...

屌你老味
佢地內部係咪咁樣分d片？

police_report_4pm_201908xx_for_hk.mp4
police_report_4pm_201908xx_for_cn.mp4

中國呢個國家真係笑話黎

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

覺得自己生活係1984入面呀
屌你老母

4點鐘午夜場

CCTV咪 真理部囉

有冇對比圖 流返上去

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濾棉濕水嘅問題，大家幫手入去推比更多手足睇

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11/5P71 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

CCTV 近排連YouTube 廣告都賣埋 夾硬話170 萬人係計錯數

推